[有圖] 意甲進攻數據出爐，C朗獨佔兩大數據第一！！

suso d 數據咁靚

米蘭撚都接受唔到

以為王騎開

佢點會開吹奏牙朗既post

得咁少，美斯滿晒

無Most penalty goals

照拎意假最佳球員

波蘭神鋒

有冇人要suso

神射手打錯名？

gomez 死球王？

統計數字無顯示反杯入球同追平入球明顯就係迫害朗

Papu Gomez

屌你老母阿根廷咁都唔選gomez

阿特蘭大核心戈麥斯

數據反映高美斯係今年意甲最佳球員

入波三甲不入

射手榜第二第三射得少入得仲多過佢

冇鬥心眼神次數統計埋？

唔過兩頁

shot on target入波少代表佢射啲波俾人神救晒